盧偉聰 咁係咪用對抗暴動既武力 對付其他你所謂唔涉及暴動既人呀 on9

盧偉聰 咁係咪用對抗暴動既武力 對付其他你所謂唔涉及暴動既人呀 on9

仲要推 決定武力既人去現場指揮官？
GG 喇你地。 打份工only 呀喇